新手想學Bass 要有乜野留意？

想學Bass 好耐，一直無乜機會
最近終於空到時間出黎
想睇片自學Bass 有乜要留意/有無邊啲片值得推薦
同埋新手買Bass要買邊啲款同價錢幾多

是旦去通記買枝千幾蚊，同埋amp 玩完半年先再講

得4條線學黎做咩

要有band隊友
個陣毒撚學bass 得自己彈好悶
之後就放棄左

記得縮後D企
一配想死樣

上Steam買一隻叫Rocksmith 2014 Edition嘅game

記住買埋條cable

跟住佢玩可以練到少少指法同埋頗有樂趣
不過樂理就要自己睇片學

屌 有畫面

我有FD有玩開結他

去琴行插下guitar amp玩下先

拍子

我FD話去KT工廈買抵屌啲

建議一開始跟老師學先，學壞手勢之後好難改

我都係
學左半年賣左支Bass
諗緊轉學結他

聽多啲 留意下啲有趣bass line

唔好以為全部bass手都好似我個username咁

你唔會因為bass而識到女朋友

易過直笛先

彈bass你話好悶 好毒 唔知做咩 係你冇深入研究咩叫音樂 可以型撚到痴線

多謝各位巴絲俾嘅意見，我今日上左KT工廈睇過吓，大概知Bass位置同要做啲乜，亦明白香港玩Bass嘅人少之又少

呀京正

夠低調又型
Taiji

最愛vocal 之一 ， dir en grey既toshiya ,東京事變既龜田誠治，red hot chilli peppers 既 flea, tk時雨既 345 最愛既4位bass 手

學好樂理

不知幾多
係無人理咁解

你竟然會正常留言